100萬人畫面真係靚到仆街，100個手足好閒事姐

最緊要有得打飛機
美國人話左無大型示威唔過人權法呀，我地冷氣軍人唔好遍地開花，集中港島區食人血饅頭啦

啱，樓主講得好

不分化 不割席
冷氣軍師諗下自己做左咩啦

我地唔要民主喇 有光環就夠

走都走唔撚到 仲集中一區

要漂亮地輸

不分化，不篤灰，不割蓆

冷氣軍師：我地唔去港島比人拉返一百幾十個義士，美國人會唔記得左我地反政府架，遍地開花美國人會以為我地係暴徒，都係比人拉百幾個手足先make 到noise

樓主講得好！

手足拉哂都冇所謂 最緊要民意同畫面

100個手足比人判縱火+暴動，加埋都係1500年
用手足既1500年光陰換一張打飛機圖抵到爛

極重要！唔好俾趁火打劫撚有機可乘！

起底》block得
其實班波台狗人生真係好慘
靠不停刷存在令人注意佢

樓主講人話

成班傻閪匿喺連登做鍵戰

p牌以為自己識起底好撚醒

捕獲真心膠一隻

曲線都唔撚識睇，屌你老母啦
如果唔係為左不分化，我直線抽擊班休息撚同集中撚啦

和理非同冷氣軍師既作用唔係指點勇武手足做乜做物

係幫勇武互補 簡單D講姐係幫手足執屎
手足係前面冒住生命危險抗爭
和理同軍師要係後排幫手洗地文宣聯絡先係正路

今日出咗太子發夢洗唔撚洗同你講

出撚咗去使唔使po上嚟自爆啊傻閪 定係你係差佬想搵料鋤人非法集結？

睇佢會然編號就知咩料啦

乜撚野規矩都唔撚識就行入黎波台

拉100個代表政府好驚，證明大遊行做對了！

勇武手足做緊野果陣，班友仔唔去洗太平地做文宣，走去話美國人覺得畫面唔好睇，我真係屌佢地老母

死番出去cc台啦

波台唔啱你玩

底都未起 唔知點解一望D名
咁似以前打機分身D名

🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

P牌仔連樓主都唔識走入嚟吠

次次都搞大遊行有鬼用咩
前線手足拉1個少1個架啦
明明遍地開花咁成功
之後又集中一區搏俾狗咬

岩呀，我地最需要係呢d畫面呀！唔好再中計

說個笑話：搞革命驚畫面唔好睇

你死全家

和理非想搞就自己去搞
但唔好叫班勇武前線護送
真係好嬲但唔割

烏克蘭人勁廢，革命果陣唔搞大遊行
我地香港人革命前夕都不忘搞下遊行

樓主做咗幾多要係到同你講？

收皮啦,屌你老母

成班傻閪波台狗冇錢賭得閒上連登了

多撚謝班仆街,搞到我有朋友比狗咬

拉

出咗九龍 好在多路走到

樓主人都敢殺

核彈

你燒咗觀塘站

樓主講得好
最緊要畫面夠靚
拉百幾個好閒啫
下次應該成班企定定俾狗射
咁就最得民心最有國際關注啦

sad but true

牙路=護琦手
冇佢冇天琦冇天琦唔會有咁多人上街

Cc台遊行果陣推po 推得咁快既

樓主咁撚搶口。

真係要推 成日話時代革命 大家都未真係有革命嘅覺悟

P牌狗學人串柒柒

最好個個企晒係到比警察拉 一拉就幾千人個畫面一定好震撼人心

係 馬會無apps 好撚落後

今次真係嬲

連登仔好buy呢套架 畫面靚又有民意

唔好用火呀 國際唔中意咁暴力

唔好玩

不推文

樓主器由蛋都敢掟
抽下cc台水有乜所謂

我想講。。。
現在政府一定唔會再發不反對通知書比民陣
黨鐵又不斷封站
popo又不停封路
亦係咁截停巴士
我身邊的和理非根本唔敢出
好似今日九龍遊行
所有路線都比popo block哂
和理非根本走唔到
叫人集中去一個地方遊行根本係送死
你無出去就唔好鬧勇武
根本政府唔會再有機比你百萬遊行
講咩讓路比和理非全部係廢話
用個腦諗下都知道啦
所以十八區遍地開花先係出路
如果想安全可以先和你SHOP
唱歌又好、罷食罷買又好
我唔信佢日日都唔開
就算佢唔開我地都成功
遲早都迫商界同政府割蓆
我地再去附近地方表達訴求
係自己地方走都易好多
Anyway唔好再集中一個地方遊行

駁吾到

分化不推

Lan 返去cc台啦

最緊要美國關注

分化完未

美國佬唔鍾意人抗爭爭取民主，快啲返屋企休息

Ching入錯台
返番去你個狗竇啦

我以爲呢到係狗竇

一早屌班光環撚
為左光環要手足送死

啱呀hi!